有冇人都係減緊肥既入黎取下暖

啱啱做完運動
好肚餓
好想食野

M

暴食又復發
減乜撚野肥丫屌

見到個m字
想食m記

堅持

個肚好似火燒咁，好似消化緊個胃

肚餓可以飲杯暖水

想飲熱圍她奶

好多糖架

飲無糖豆漿頂住條癮先啦

上緊磅

飲左咖啡了…

頭先口痕，食左啲腰果之後想飲野就沖左咖啡飲
此post已完

咁夜飲咖啡？